人民日報—立法會有義務用普通話議政

支持 不説普通話的建制派全部拿去餵狗

拿去餵老納

其實老立點解要日日吹水- -

又吾系好好笑

沒有 沒有 沒有
通過

關你撚事咩5P仔

躝啦

你躝先啦屌你老母

傻仔😂